有冇Ching總選大選照樣孖爆個倉同淡友決一死戰！？

龍軍會戰勝歸來
別人恐懼我貪婪
別人貪婪我更貪婪

熊軍我Call爆你

連跌兩星期 而家你梗係贏啦

全倉造淡，希望大選完夠錢移民

移民非洲乞米啦

睇下點

門兄你全倉NIO洗乜驚

All in咗兩成倉同淡友死過

加左call 唔止正股

Nio 除咗係美國上市之外，同大選無咩影響

孖左契老母

數錢

我今晚數住先 你慢慢加倉

熊軍Im coming

睇啱非州邊條村

隔離止蝕post班手joke
追翻漲未

升好少啫，咪打晒飛機啦

今日打得未

手足非洲開荒牛
Respec

升完啦

大家還好嗎？

破左產未？

點會